我要真普選！

美國動議要求中國比香港係2020前有真普選，以宜家問題核心係無真普選，令到政府各部門大膽妄為，莫視人權。我地似依家多左人留意政治，同埋岩岩有所覺醒。不如重提新普選！

我要真普選
重啟政改

推

幫你推
Btw唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

我要真普選